請把握機會，開展新篇章

咨詢期即將完結 (不日公佈），請把握機會，開展新篇章。

The public consultation is closing soon (to be announced). Seize the chance to voice your opinion for a new chapter.